［心理測驗］你想從反修例運動中得到什麼？

相信大家身邊都有唔少朋友，
自從69同616轉過icon、bless過Hong Kong或者出去打過卡之後就消失左！
大家係時候用佢地嘅語言招攬翻佢地喇！！！

同場加映

721，我好想見到你
我地到時維園見啦
多你一個真係好多架

721